\begin{appendices}

\chapter{Izpostavljeni odseki kode}

\section{Programska koda za pretvorbo notranje predstavitve v notna trajanja}

\lstinputlisting[language=JavaScript, caption={Koda za pretvorbo notranje predstavitve v notna trajanja v programskem jeziku JavaScript.},captionpos=b]{priloge/MusisonToDurations.js}

\section{Implementacija izbire elementa z uporabo inverznega vzorčenja}

\lstinputlisting[language=JavaScript, caption={Primer implementacije algoritma za izbiro elementa z uporabo inverznega vzorčenja v programskem jeziku PHP.},captionpos=b]{priloge/InverseSampling.php}


\chapter{Vprašalniki in plakete za najboljše dijake}
\begin{figure}[t]
\begin{center}
\includegraphics[width=13cm]{priloge/Prvi_letnik.pdf}
\end{center}
\caption{Vprašalnik o splošni uporabi telefona in mobilnih aplikacij, ki smo ga učencem razdelili pri prvem srečanju.}
\label{VprasalnikPrvi}
\end{figure}

\begin{figure}[t]
\begin{center}
\includegraphics[width=13cm]{priloge/Po_enem_tednu.pdf}
\end{center}
\caption{Vprašalnik o prvih vtisih po enem tednu uporabe aplikacije.}
\label{VprasalnikTeden}
\end{figure}

\begin{figure}[t]
\begin{center}
\includegraphics[width=13cm]{priloge/Po_enem_mesecu.pdf}
\end{center}
\caption{Vprašalnik o vtisih pri uporabi aplikacije po enem mesecu uporabe.}
\label{VprasalnikMesec}
\end{figure}

\begin{figure}[t]
\begin{center}
\includegraphics[width=13cm]{priloge/PrimerPriznanja.pdf}
\end{center}
\caption{Predloga priznanja, ki so ga prejeli dijaki in dijakinje, ki so na lestvici dosegli prva tri mesta.}
\label{PriznanjeZaNajboljse}
\end{figure}

\end{appendices}